無圖 仆街vs蜂巢

兩間房冷氣中間有個蜂巢
d蜂係黑色好大隻
我爸媽諗住就咁篤左佢落街

我係咁話跌落街拮到人點算
跌落人地冷氣頂點算
死人嫁嘛
我媽:話知佢
我爸:噴下d松節水先咪得囉
我:一噴佢地四散飛入人地屋點算
一係我去樓上樓下拍門叫人閂窗先啦
佢地就燥話我多事